(慎入) 一著鞋入面有勁大隻喇牙係到！！

嚇撚死 屌佢個西

Noted

well received

閱

好撚肉酸呀你

屌左未？

咁夜仲唔訓 肉酸老母個閪俾人屌到爛晒

畀我屌到臭曬